好似有野跌緊落黎

？？

無咗了

Ip 都唔駛check